G-Shock MRG 值唔值得入手?

過萬買一隻錶
仲係心大心細中

當然手工藝品瑕鎚目就諗都唔敢諗

買錶你喜歡就得啦

[騎一騎劫sor]
樓主你係二手買賣個到部mh4g 3dsll 賣左未? 求聯絡我
tg: hei_72